{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 르파라디리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者の場合は入室できず、もし違反した場合は払い戻し不可で退室されることになります。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加費用が発生する可能性があることに注意する必要があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペットが許可されるペンションを選択する必要があります。もし拒否された場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これもまたその理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間は次のお客様のために正確に守らなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際には、宿泊客自ら施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、これに対する損害賠償は宿泊客が負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパやジェットコースターで疲れを癒すことができるヒーリングの時間を楽しむことができます。 スパは全客室で利用可能であり、入浴剤の使用は故障の原因なので使用できません。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 プールは夏に涼しく遊べるところです。 プールは屋外に位置しており、水深は1mです。 プール利用時には安全のため注意しなければならず、ペンションの事情や天候によって運営状況が変動することがあります。 バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があります。 カフェで香ばしい時間を過ごすことができます。 カフェは5階に位置しており、有料でご利用いただけます。 ルーフトップには駐車できるスペースがあります。 ペンションはモサグム海水浴場に近いので、海辺を散策できるコースもあります。 そして釣りを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できず、もし違反した場合は払い戻し不可で退室されることになります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡してください。基準人数を超える場合は、追加費用が発生する可能性があることに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットが許可されるペンションを選択する必要があります。もし拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これもまたその理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパやプールの利用はできますか？",
            "answer": "スパやジェットコースターで疲れを癒すことができるヒーリングの時間を楽しむことができます。スパは全客室で利用可能であり、入浴剤の使用は故障の原因なので使用できません。プールは夏に涼しく遊べるところです。プールは屋外に位置しており、水深は1mです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "カフェで香ばしい時間を過ごすことができます。カフェは5階に位置しており、有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車の駐車場はありますか？",
            "answer": "ルーフトップには駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションはモサグム海水浴場に近いので、海辺を散策できるコースもあります。そして釣りを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 812,
        "QA": 693
    }
}